食牛腩河食到比人笑

是咁的前排去咗鄉下仔魚蛋檔嗌咗碗我最鍾意嘅牛腩河食，點知個日啲肉特別鞋食到我痴哂牙好唔舒服，最後食完梗係要搵枝牙籤挑吓

跟住我一邊玩電話一邊拎住個牙籤樽係咁chock，點知chock極都chock唔到一枝牙籤，跟住我望一望隻手，屌你老母成手胡椒粉嘅？！頓時四周傳黎一陣恥笑聲，好彩我靈機一觸，即刻學salt bae咁落啲胡椒粉落食完碗牛腩河到，再一啖湯跟住9秒9飛身埋單走人！

大家覺得我反應係咪好快

正評 好型
負評 好柒

閱

嗯

咁你有冇salt bae咁型?

呀

仲以為你會好似食白粉咁一野索晒佢
咁先夠霸氣

超級憨膠膠

不安

正評左

想做潮文 慳啲啦

一邊玩電話一邊chok仲可以成手胡椒粉？你有三隻手？

幾好笑wo
估樓主唔到

感謝樓豬提供笑話一則
你既柒令世人更快樂

中上樣

報驚

真心分享

Ok wo

不嬲單手玩

Bb
我仲諗緊呢個名點解會有人用

Thanks

哦

1.5/10

型到盡頭便是柒

睇返都覺得好型